去做私補嘅家庭太熱情點算

比成幾碟佢地家鄉野（南亞人）我食 但要好難食 淨勁多好唔好意思

諗多左 難食先比你食

人地咪岩, 比狗糧香港人食

你幫黃敏力私補？

再請食野就要收貴d

以前食淨 / 難食唔好浪費嘅食物, 就會拎D食物餵豬餵狗
你食呢D嘢都叫熱情呀?

小心比人強

假處

話屋企煮咗飯

南亞佬會唔會玩屎眼

以前試過幫條15歲𡃁妹補數學
佢阿媽叫我飲湯

利申: 條女幾靚，楊秀蕙type

圖

自爆不了

示意圖，係哩個時期

煮埋飯
有生果同野飲
有利士收（雖然唔夠時薪多）

@UST南亞仔